提提大家 唔好亂咁煲蠟同放孔明燈

煲蠟一陣大火得濟 燒到附近嘅建築物 例如流浪狗屋企就唔好 最慘唔係燒到死物 燒到流浪狗先最慘 孔明燈都唔好亂放 一陣降錯位置又著火

大家應承我 唔好亂玩 中秋佳節 月圓之夜 要平平安安

9月15日見

安全嘅嘢開喺時事台應該無問題 警察叔叔提早收工無呼籲嘅話 就由我依位良好市民呼籲大家

NO 孔明燈, 會有機會山火

連登仔記住唔好亂玩 你都知你地最鍾意玩火

所以咪叫唔好亂放 落錯位 例如鐵路都好危險 依個港鐵都有呼籲過

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

記住唔好燒親狗狗:~